狗入緊富東

好多隊好多路

有冇圖？

暫時停係地鐵站

右邊堆燈係狗

其他地方有冇狗？

好似仲係留喺地鐵站出面，等樓主update

推

今晚真係好大鑊，東涌行去青衣真係天方夜譚

仲有大量狗係地鐵站，但有唔少車開走咗，佢開出去大嶼山公路會好大劑

live見到一大班人行緊

唉

狗上緊車

大撚鑊開車啦

我睇有十幾架車開咗去公路啦